個housemate成日係屋企唔著衫煮飯, 搞到我好困擾

同左佢講好多次煮飯要著衫, 係都唔聽

人世間k部分苦厄都係源自男女嘅情慾

樓主你曾經開po講嘅

yes, 所以我無拍拖亦無鍾意人, 可以遠離男女嘅情慾